的士迴旋處表演飄移

就係呢班人攪到返工放工塞車
次次爭先恐後唔讓就出事

個dc9真係好勁

Welcome to 2017!